經過呢兩日調整 各位巴絲2017年成績如何？

講下買左咩賺蝕丫
上上半年d 貨無上落咁濟
上月雞仔注咁買388/939 輪小弟細注 本來賺緊10k 經金仔一役 而家倒蝕2k